有冇人一熱個頭就會好痕

痕到好似比針吉咁 係咪有病

R下啦

same,why ?

my too 有時坐車果時好難搞

係咪頭皮敏感？

食辣野

頭皮有無紅

大量頭皮散落
一塊塊 甚至有黃色晶體

咁可能係
脂溢性皮炎

身體都係

有 點算

唔覺有紅
同埋我冇乜甩頭皮
其實熱嗰陣成身都會痕 但個頭痕得特別勁

血氣唔好 做返運動好似就ok

要換洗頭水 床單

轉洗頭水啦

Cholinergic urticaria

有冇洗頭水推介下

我用過瀟灑
去到頭皮 解決咗問題

不過得唔得
都係睇人
呢隻洗頭水唔得
就要轉一隻

少食肉類
唔飲牛奶

早訓多運動 都有幫助

Thcc

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

個身都痕

洗頭唔好用太熱的水

可能係蕁麻疹
利申：有咗15年